摩佬完場之後，講左一句說話。

死撚返去fb啦 邊撚個啊